一人一個new age撚會挪用嘅term

磁場

不過而家好似改咗口

維度
頻率

陽升

Energy

呢個唔係佢哋創緊咩？

其實我覺得心理學／社會學家應該研究下new age撚是怎樣煉成的

有時，重逢，星塵

松果體

係喎 呢個係常用term 咁萬物歸一（道教）

量子

吸引力法則

睇完你個post，令我了解到原來科學係分為科學知識同科學方法

科學方法係一種態度，係冇嚴謹嘅實驗研究，充分嘅證據下，係唔會講一樣野存在／唔存在，a同b有因果關係／冇因果關係

所以當有啲人假設 一樣嘅存在，就要去做研究搵證據證明佢存在，而唔係理所當然咁樣話佢係存在

佢嘅作用係咪分泌多巴胺？

能量

作為一個有自信嘅new age撚，我又真係覺得用哩個term已經幾準確

生命之樹

呢個唔算
佢哋自創嘅

係唔係即係能量攻擊嗰個能量？

簡單黎講，乜撚都係能量
我條撚都有強大能量

生命之花呀？

卡巴拉呀

2012

卡巴拉原本係邊個範疇既term?

猶太教